一個颱風就可以睇清香港人質素

人地地震都排隊啦 屌你老母